普通補呔要幾錢？

街口搵個裁縫我諗平嘅十零廿蚊應該補倒

50-100

50-80

過左夜晚10點, 你預佢開你200都要俾

50,80都比過

開200我寧願自己積起架車換條士啤
第二朝先比人搞

唔係錢問題，係明明幾草野既事
因為夜左而開天殺價唔想比佢賺

我都會咁做, 換胎其實好易,
慢慢黎汗都唔洗流